最近又好負面..

岩岩生日 又好多野諗 好攰呀
同ex分開左3個月 起埋一齊4年多 從來未鬧過交
已求婚 同差唔多擺酒 租埋屋一齊住
佢話追求係要浪費甜蜜生活
我好用心去改 佢話我所做都係表面野 內心感受改唔到
得閒拎返啲婚紗相睇 個心好拿住拿住

影埋相都散

係 酒席 攝影 婚紗等 都book左
頭果幾個星期真係想死 食咩都會嘔
係最近好返啲 但生日無左個咁重要嘅人係身邊
好唔習慣 所以又拎返婚紗相睇 又喊返一輪

浪漫*？

好慘

點解突然話變就變 婚前恐懼症？ 輔導下

生日快樂

我搬返同屋企人住 但又要扮堅強 真係好攰
最近又聽朋友講 見到佢拖住個男仔 我心諗應該係佢睇錯
但潛意識都會諗係咪真係呢 我好嬲
我係嬲我自己點解咁無用留唔住佢 我就快痴線

係 打錯 sorry

佢都決定咗⋯

巴打你冇乜錢？

佢有講過佢係 我果陣覺得唔係一件好大嘅事
因為結婚我自己都好大壓力 金錢上
果陣我又唔識表達自己 所以我一直係咁改
但方向錯晒 都係表面嘅囉
放工返黎 煮飯 家務 都係我做 諗住可以減輕佢壓力
原來佢最想要係溝通 我依家好後悔
佢話點都唔會再一齊返

月入20k多 同屋企人住 但層樓最後都話俾我
跟住ex話想二人世界咪搬出黎
搬完住左兩個月 話好似住左80年咁
老夫老妻嘅感覺 ..
一開始起埋一齊每人都儲 幾千一個月
儲左3年 但都唔夠俾酒席 我唔想問人借 因為我要面
如果唔係面子 我其實無咩壓力 點解果陣我會咁
咩都好後悔 好想佢返黎我身邊

呢啲女人要對佢差啲先得唉 好慘

本婚紗相簿 對眼開水喉咁

要傾都傾晒 要醉都醉完 啲人都係話 學多啲充實下自己
我都好明 但一到深夜對眼又開水喉 節日又係咁
如果我諗唔通 我一早去左自殺

留返啲心機比下一個好女仔
搵多啲錢

Thank 我都係呻下 因為生日好孤單 唔習慣
錢我唔算多 無壓力咁生活到
只希望佢可以返黎陪我洗

Thank 我明 依家係屋企都好多回憶
因為屋企一開始都為我地全屋裝修
都洗左40萬 我都好對唔住屋企人
Ex話想兩人世界 就搬出黎
依家分開咗 我又返屋企住
所以我先唔諗住自殺 如果唔係有屋企人
你地已經見唔到依個post

聽落似係有第二個 但老實講 呢啲事如果始終會有 早好過遲 至少而家無小朋友

希望你而家傷心啲 去盡啲 去到谷底 然後發現無得再向下 最後就向上爬

我知呢啲時候好難捱 仲要唔可以喺屋企人面前流露太多情感 試下培養啲興趣 跑步好 寫下字都好 試下揾啲個人既空間然後了解多啲自己同自己既感受 我係過來人 可以話你聽 疤痕永遠都喺度 但總有日佢唔會再流血唔會再令你痛不欲生 佢會一直跟住你影響你 包括你向好既方向前進既時候 當然亦包括你鑽牛角尖既時候 最後你會發現 你遇到既事只係人生既一部分 同樣地有好有壞 你曾經以為呢段關係只會係純粹既一片美好 而家你知佢同人生甚至世間所有事一樣 永遠正負共存

有日你唔再痛既時候 呢段經歷會比勇氣你去面對人生大小事 因為你試過 亦已經知道 無所謂最後一件壞事 或好事

加油！

多謝你 好多人第一句都話係咪有第二個呀 但我相信佢係無第二個 又或者可能有人追緊佢..
好既方面諗 始終我哋都未結婚同無小朋友
我知我又未去到最慘 我都係生日同有朋友話見到佢拖住第二個男仔 我先忍唔住要講出嚟
我都有自己一個去行山 放鬆下自己心情
依件事其實都令到改變左好多
但我點都係想佢返黎我身邊 去睇下改變左既我
同埋我身邊唔多女性朋友 到就30
都好驚無人要 或者又會做得唔夠好

你幾歲？